好心大家唔好當彈性工作, home office係俾人罷工

到今日都有人吹奏
利申，返銀行
大公司係叫你地帶laptop返屋企做野，唔係俾你罷工呀
悲觀講，交通癱咗都會係Business as usual

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

推

分行RM, teller, etc需要被罷工
Back office要罷得成工，應該要大量文宣，感動膠層，同有公會

冇眼睇

要做野就唔撚係罷工啦
俾少少甜頭你就當寶咁